====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La mise en œuvre de ces projets fait intervenir de nombreux architectes , en particulier Renzo Piano , Fernand Pouillon , Christian de Portzamparc , Francis Soler , Georges Maurios , Pierre Riboulet , Dominique Perrault , Yves Lion , Philippe Gazeau , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

